有冇人覺得找5毫子既的士司機好有人情味

依家普遍的士司機唔會找5毫，四捨五入。話說頭先搭的士，我趕住落車，冇睇找幾多，後尾發現佢有找5毫比我，個心暖左暖。有冇人有同感？

agger

應分既野黎喎

依家好多都唔找

我之前兼職送外賣搭的士
佢比咗唔記得10蚊定廿蚊我話請我飲茶

咁又點？

老豆feel

講開又係，明明以前會找5毫。依家完全無

又唔好意思問佢攞